在最燦爛時光交織美麗的錯愛

若有無奈 祇有用新的愛情來做替代

笑到噴飯

咁渣架

我都笑咗

笑點咁低架

咁唔好咩

咁氹你咪好簡單

poly？好似大細電果度

係好易氹

我都唔知
人地sd俾我

陣間大把人狗衝你

叫下人地

多圖

有就好啦

不了

Always

我帶頭

利申三百磅暗瘡肥婆

我黎

你做咩扮我

錫返唔好嬲

好唔嬲

今日洗唔洗返學呀

喂

喂你老木

對唔住
又做錯嘢

唔准喂我

真心SORRY 沒下次了

做乜呀

驚又做錯嘢搞到u唔理me

毒撚自己一個打緊G

玩緊第二隻

咩名

唔啱你玩

你又知

童年回憶

陣間DOWN

覆你既po啦

洗唔洗咁惡
咁我都有覆你架嘛

咁都惡⋯
算了

改名都有難題 點解唔比我改名啊下！！

唔係 要check乜名呀

改咩名

無嘢了ok了 佢叫我改名呀嘛
我改極都唔得
玩家得了

瞓啦柒頭